必須就散佈謠言訂立罰則

藍絲由朝到晚不斷轉發假消息，一張相一句說話就信到十足之後幾何級數咁散佈出去
我日日都鬧屋企人佢哋話晒都叫做讀過下書，好心做下fact check啦，成班盲毛咁
佢哋夠膽死鬧返我轉頭話網絡同媒體（包括CCTVB同XG01）都怕咗示威者唔夠膽報道真相

咁你叫佢落去睇真相

記住提佢地睇好啦唔好拍片